var絕無意義，牠不會扭轉足總的心意

裁判像收到指示般餵屎

之前史達寧都VAR走甩過紅啦

不過英超球證垃圾係事實

邊間教會

歐聯八強打熱又係熱狗得益
我屌佢老母